{
  "Enter your Fireberry API Key. You can generate it from your Fireberry account settings.": "输入您的 Fireberry API 密钥。您可以从您的 Fireberry 帐户设置中生成它。",
  "Create Record": "创建记录",
  "Update Record": "更新记录",
  "Delete Records": "删除记录",
  "Find Records": "查找记录",
  "Create a new record in Fireberry.": "在 Fireberry 中创建新记录。",
  "Update an existing record in Fireberry.": "在 Fireberry 中更新已有记录。",
  "Delete records from Fireberry.": "从 Fireberry 删除记录。",
  "Search for records in Fireberry.": "在 Fireberry 中搜索记录。",
  "Object Type": "对象类型",
  "Fields": "字段",
  "Record": "记录",
  "Fields to Update": "要更新的字段",
  "Records to Delete": "要删除的记录",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Fields to Return": "要返回的字段",
  "Sort By Field": "按字段排序",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Page Size": "页面大小",
  "Page Number": "页码",
  "Check this box to confirm you want to permanently delete the selected records. This action cannot be undone.": "选中此项以确认您想要永久删除选定的记录。此操作无法撤消。",
  "Enter search criteria (e.g., \"accountname=John\" or \"email contains @example.com\"). Leave empty to get all records.": "输入搜索条件(如\"accountname=John\"或\"email包含 @example.com\")。留空以获取所有记录。",
  "System name of field to sort by (e.g., \"createdon\", \"accountname\")": "按字段排序的系统名称 (例如\"createdon\", \"帐户名称\")",
  "Number of records to return (max 50)": "要返回的记录数量(最大50)",
  "Page number to retrieve (max 10)": "要检索的页码 (最大 10)",
  "Descending (newest first)": "降序(最新的优先)",
  "Ascending (oldest first)": "升序(最早)",
  "Record Created or Updated": "记录创建或更新",
  "Fires when a record is created or updated in Fireberry.": "在 Fireberry 中创建或更新记录时发生火灾。",
  "Trigger Type": "触发器类型",
  "Lookback Period (minutes)": "返回期(分钟)",
  "How far back to look for records on first run (default: 60 minutes)": "首次运行时查找记录的距离(默认：60分钟)",
  "Created or Updated": "创建或更新",
  "Created Only": "仅已创建",
  "Updated Only": "仅更新"
}